戒咖啡(因)日記

第一日：
好撚辛苦 頭又痛 又想嘔 全日都唔係好做到嘢

似心理作用多d喎 邊有咁誇

我都覺 似戒緊毒

利😭

流過咖啡因眼淚

應該唔會想嘔...想唔想嘔應該同你癮起果時係咪空肚有關

------
如果日日飲..之後斷...
係,真係會好嚴重頭痛 & 提唔起精神/集中唔倒

我諗緊關唔關Ritalin事，但我已經適應咗無理由會咁
我大部分時間都空肚

我就最終都戒唔倒.....讀書果時1日2杯
持續2年...之後戒果半年..日日頭痛,冇精神,嚴重果時係不斷用凍水洗面先清醒倒....

可惜之後返工壓力大,OT又多....
最終又飲返...宜家每日都KEEP住2,3杯...
其實覺得同水無咩分別....亦唔會點精神..只係飲慣左...過吓口癮..

渣架, 大學嗰幾年keep住日日一杯, 出嚟做野頭半年仲飲, 之後發覺唔對路, 話戒就戒晒 都幾年冇飲過

我以前兩罐redbull+一杯black coffee宜家好咗好多
戒個陣真係攞我命

我一日兩罐redbull+一杯black coffee